未瞓嘅朋友揮個手 你問我答(秒覆ᕕ( ᐛ )ᕗ

問得出我答得出(應該
我盡力

冇人想同我傾計咩

我被眾人無視

hello

好感動

訓唔著啊我

我都係明明特登今日冇瞓晏覺
食飯嘅時候用生命撐住
點知一到呢個時候。。。

生理時鐘徹底爛咗

絲打定巴打？

絲

悶到想死

你係咪應屆dse

係

我都係

考成點

炒

我都衰

huggggg

炒但預計入三大?

三大asso

差唔多

差好多皮

我求緊教大收 等jupas放榜 緊張

Good luck